乃木坂46討論區#58：下年C3見

LIHK乃PO呼籲:
「請珍惜生田絵梨花」

[/quote]

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

与田祐希ファースト写真集『日向の温度』
12月26日正式發售

若月佑美１ｓｔ写真集 パレット
堀未央奈１ｓｔ写真集 君らしさ
新内眞衣１ｓｔ写真集 どこにいるの？
松村沙友理１ｓｔ写真集意外っていうか、前から可愛いと思ってた
發售中

乃木坂46 19thシングル「いつかできるから今日できる」
發售中

乃木坂46成員列表 19TH VER.(最新)

乃木坂46三期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
高田夏帆屌打賓鞭美波

TEMPLATE:

Lm

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
高田夏帆屌打賓鞭美波

完全同意！！！

我對你既愛一路上升

娜娜

牙sa

LM

男人

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

改未

Ok 比禾獨佔美波依d咁好嘅女仔

總大佬有冇話過要點改

禾聽佢支笛架炸

Deal

佢扑左禾

美波屌打成條彌敦道

啱啊啱啊

生駒屌打成個乃木坂

姐係生狗唔係乃木坂?

三個月

新polm

大人講野細路仔唔好咁多野問

法國最廢係禾鳥招技
咩減傷70%
屌仲要減得幾個note, 儲氣又多
設計呢招技個個一世無女仆

輕鬆full combo唔屎理呢d技

堀堀：我要將你好似呢個包咁一啖食落個肚到
禾： 呀~ 唔好咬禾呀

Easy full combo

關你咩事呀

堀堀

你地

俾你地一講完即刻full excellent

easy full excellent

青春呀屌

G

好正呀~
好Young

屌你老母呀我

你叫禾最快樂你也叫禾最心痛

究竟今日係me狀態好定係營運改左個容錯率
係咁full combo

條仔咸濕到想摸西 咩節目黎架想睇

究竟xxxxxxxx呢個term係邊條粉皮作出泥

知道禾鳥套戲下年先出, 個個搶閘出關
七仔同掘好波

賓狗里奈

有點漲

廣告見到掘掘男朋友

抵啦松村

この会話が地味に好きでした。
私も昔は三国無双をやっていたり。
敵将討ち取ったり～懐かしい。

月月:敵將is doctor lee

買無雙8了

我都諗住買
好似唔錯

冇得連機

變咗星矢

肯上水啦咩

agger

lm

留名刷存在感

加拿大慢慢夾返埋果下真係巧正

ching好變態

個兩條大脾並排形成一條平行透視線
消失點直達百慕達三角
枱底光線暗淡, 隱隱約約睇到d粉紅色
該死的!

ching你檢討下咩叫變態先

禾係要七仔張ssr牙

你刷幾耐牙

唔要比me

由第一日出開始刷

刷左成個禮拜未

應該有
不過都係得閒先刷

祝你早日成功

七仔：金庸我對你既愛一路咁上升

亨功水上飄

堀ssr+美彩sr換七仔

越講越痴線

mi$a個showroom有歌聽

轉推狗！

靚到

依到D手足成日轉推

你幾時見我正常過

乃po有正常人

認錯名

見到最後一本娜娜

上緊嚟買書

咁我應該同你擦身而過

而家係7樓

屌牙 禾隻肥雞冇晒

好彩仲有最後一本花花

CLS, 買書皮不如買雜誌仲好啦

why not both

即係我

u r mk

仲有我

禾都係

哦呢魔

終於唔駛用vpn上youtube

唔洗去B站睇

搞6年先開放

彼女と夜景なう

永島

唔好咁啦

而家sogo仲有啲乜

345

咁都中槍

屌

仲有無巴打屠龍
留低你既TG

年末咁多音番，應該次次都要吹畢業

聽到麻木然後可以就麻木d咁面對......

睇番新加坡d 相.....除左白麻 7仔之外出名ge都黎曬.....香港站都係咁就正

8:50打後先出

電腦有啲乜嘢模擬器可以刷首抽

然後得返四大尖刀

bluestacks

到時得禾一個睇

但係佢話我個系統唔夠高 唔知話要點升級先可以下載

香港時間？

版權

我

jp

個show??

有冇link

有冇人訂咗呢個福袋

今年抵

去香港係咪要轉運

baby又贏

DIU

禾花正到癲

公平咩, 大電視台就俾違法放drone

許可申請咪得

唔係大電視台你估真係會批咩
仲要新宿

不嬲大撚晒

有冇巴打教我

搵代購

google咗好多都係 拍賣
有冇邊間推介

你講拍賣？
日本yahoo拍賣

不過福袋黎啲野靠運

你平時去邊度訂ＮＧＴ野呀!

同arashi果part

冇訂過

DIU左聲

就係咁？

係呀

next

伏袋都有人買

個鐘幾靚

山p同龜梨個個係新組合

修二與彰?

短髮七仔

後排全豬西

yes

禾鳥禾七

係咪去信和13樓

終於輪到
好似係禾鳥第一次夜晚出騷

青春崔建邦好耐啦喎

紅白唱インフルエンサー定及時行房？

禾白抱禾鳥

咪咀都錯歌詞

巧彩搵到link睇娜娜

官人我要

奶團禾吊哂‼️‼️‼️‼️

得寶寶你揀

禾七禾鳥禾白禾堀

躝

躝‼️

q

有無人打得過expert祼足…好難但又一定要打cls

我自己直接用轉運

今日先岩岩開到前一首歌, 裸足難度幾多lv?

屌佢老母，依班ｈｉｈｉ搞到飛鳥咁

唱錯句歌詞姐
啲飯使唔使喊打喊殺

竟然夠膽睇少J家嘅女人

j家班女人惡過狗

搞到asuka755道歉, 幾萬人輪住安慰佢

所以話每次肥秋系 X J家總有事發生
而家日本嗰邊到関ヶ原之戰咁

竟然可以攪到咁大件事

乃團MB真人打機

日日都搵D野黎炎上

等mhw beta

Expert係17lv，仲未過到

搵交嘈先好睇架麻

點解一定要過到?
利申玩咁耐只係過到兩個expert

禾仲慘過你

其實唔難
不過呢隻game個判定係真係幾嚴+好多位陰你
初見好難full com
要玩幾次熟咗先得

判定唔嚴啦，只係hold note要放手要周住

最on9係会いたかった

好易good咗斷combo

命美最後突然減速個度仲未識玩

不屑玩easy同normal

我未full嗰首就係会いたかったかもしれない

好撚癲

估到 初見一定hi

果個hold+swipe好on9

因為hard都唔夠分開下首歌

胖虎

裸足300000 or clear 10次。。。

嚴打假波
等me屌哂佢地

LondonHeart女性なりたい顔1位 白石麻衣

正喎!!
一定要 Switch?

設計對白:
MB: 我要打7你!!

屌撳錯冇左5粒石

【乃木坂46】発見！与田祐希似の中国人コスプレイヤーwwwwww : 乃木坂46まとめ(*´ω｀愛) -

兩三年前已經好似係第一

上乜狗百度牙

3ds都得 如果你有驚

8首expert full com真係痴線
我玩左幾日ぐるぐるカーテン都仲係每次會係唔同位度good

1212牙

音驚玩開同冇玩開個分實差一條街 所以冇玩

唔會

全exc都係得c

課金驚重課同冇課個分實差一條街

Me=Easy達人

以為係and
Thanks

禾白難得出mail竟然係影廢桃

北野2代目

用回血咪矛事

廢桃>>>日奈子

岩牙

clear又冇石 升lv又冇石 我要儲幾多個世紀先十連抽到

草錢課金應該快D

保守估計4個月

尷

【お詫びと訂正】
週刊少年マガジン52号の「乃木坂46 3期生」巻頭グラビア内・久保史緒里さんのアンケートにおいて、「尊敬するメンバーは？」という質問に対し「齋藤飛鳥さん」と回答されていますが、これは「衛藤美彩さん」の誤りでした。お詫びして訂正いたします。

↑お兄ちゃんがツイッターで見つけたらしい。

....面白すぎません？

すかさずマネージャーさんに見せたよね。。
大きく笑いました。素敵なニュース。

ただ、わたしは久保さんに尊敬されていないですから！！！！！
久保さんが尊敬しているのは、みさ先輩ですから！！！！！
(ごめんまったく怒ってないよ今ふざけてるよ)

こういうニュース好きだなぁ。

課金最快

呢隻真係我玩過最撚孤寒嘅驚

咁要睇你當呢隻game係音驚定儲卡睇live並沖分

其實當音game係幾好玩嘅

當買DVD 咁課金都好正常姐

跟我地去屠龍好過
第一唔洗課金
第二又有勁人carry
第三仲有乃團MB一齊玩

禾鳥自虐
是咪俾J家打擊得太西利

個人天生S S埋自己

nogiroom有做gym跳繩
估唔到久保

廢桃營運推 扑野本寫真都..

肥閪

遲d add你

MH打到去邊？

我hr3咋，尋日都係大家陪我打下位任

同嵐合唱果度雀仔之後把聲係七仔黎???

又黎硬撞
好日都唔搵一寶, 平時都係真夏做

收左幾錢

啲口味=.=

高山份人係古古惑惑架拉吊

反高山又豬‼️

香港人夠成日豬 唔通林鄭好正

秋田人都唔推寶寶, 應該返到鄉下屋企唔見左

你地cap埋cap埋有幾多依D圖

終於見到b

又full

老豆上次渋谷打太鼓幾百人為住睇

衝分數一定要技能係xx combo以上bonus xxx分
我無刷仲係用緊全R, 得送嗰張白石係呢90 combo +120分
partner搵到個SSR+ 90combo +300分
呢個分數差7000就A了

我都唔識玩太鼓

開多個刷首抽玩兩個ac算

美月ssr不掂

終於可以轉歌

你地個個都per

我仲未刷到首抽

高手雲集 我岩岩先開始打緊HARD perfect

睇片仲毒

其實做毒撚又有咩好怕喎

屌那星, 其中一個AC冇出到title冇攞到3日login bonus

電視面前就話推一寶
但推巾就得禾白同禾鳥
can u feel

禾
愛
你

UGLY

欅のサイリウム

娜娜好正呀

娜娜不嬲都咁正

條友好搞笑
呢度應該大把巴打都要比d架仔上屋企訪問

Karin

我想將全部相轉曬松村
不如金巴你自己貼啦 唔好勞煩各位手足

貼link好啦, 唔好貼圖

真
唔想洗眼

最近洗濯する度に靴下が片方だけ無くなっている(.. )
そんなに私に履かれるのが嫌なのだろうか(.. )

同我一樣🤦‍♂️

睇黎下個到郭子出寫真

月月

4個級數:
首周10萬: 白石
首周5萬: 西野, 飛鳥, 衛藤, 橋本
首周3萬: 秋元, 桜井, 堀
首周1.5萬: 若月, 新內

過兩萬算係咁啦，ok啦
蘋果用家始終都算少數

究竟 邊個包艇

高山同寶寶呢

CLS下次搵你代打

金巴條女蘋果未出喎

蘋果用家=ipad用家
金巴條女唔是ipad

金巴=蘋果用家

【乃木坂46】乃木恋ストーリーで早速「じゃーん！」が使われた模様ｗｗ 乃木坂46まとめんばー -

金巴=蘋果食家

你肯定?

可以再遲d

點解佢up 完都係2%

係果2%入面比較易中有movie既卡

總機率一尻樣

一貫孤9寒性格

你唔是話要重刷咩, 岩哂

咪又係唔中

新飯留名

禾美月

西野七瀬手機mail 301117

おばんです！
晚安！

ブログ 書いてるんだけども
写真がなくてあげれてない…
今日も1日おつかれさま！
雖然更新緊官blog
但係無相就無寫啦...
今日一日都辛苦你地啦！

すごく疲れた〜
湯船に浸かりたい！
真係好攰～
好想見金庸！
好想浸浴缸！

ななせ
七瀬

呢個表情

chi

終於來了, 一連5日派石

50粒

近排成個youtube俾d回帶轟炸
但以前真係好正

抽左我三pack先抽到

3pack

呢個又咩game 啲相好似靚啲

乃木戀 垃圾驚 如果唔係張寫我名直筆真係唔課

0課睇下搏唔搏到コール券算

等睇歐洲人

スイカ最高
唔知有無幫純奈慶祝生日

皇恩浩蕩啦

無課窮人等埋聽日10粒石就可以10連了

邊度有咁快200粒石

原來me撈亂左掘掘老公志尊淳做山崎賢人

腎仔順眼好多

志尊淳好乸型
不過腎人老是常出現都唔討好

計埋聽日
開波 60
緊急維修 20
紀念login 今日+聽日 20
每日任務daily 12
weekly 4
每隔幾日login bonus係3~4石 差唔多10
mission 升rank 打live 立立雜雜差唔多50

加埋hard/excellent 每首fc 都有2

十套改編有大半都係腎人 不了

又一個月,入群pm我

pmed

MTV伝統のアコースティックライブ「MTV Unplugged」、生田絵梨花（乃木坂46）の出演決定！
音楽&エンターテインメント・チャンネル「MTV」が生田絵梨花（乃木坂46）を迎え、伝統のアコースティックライブ「MTV Unplugged: Erika Ikuta from Nogizaka46」を2017年12月25日(月)に生放送することが決定いたしました。今回、乃木坂46メンバー初となる生田絵梨花のソロコンサートを、MTV Unpluggedとしても世界初のテレビ生放送でお届けします。
この一夜限りの貴重なライブに参加できる方をモバイル会員の中から抽選で無料ご招待いたします！
皆さまのご応募を心よりお待ちしております。

■「MTV Unplugged:Erika Ikuta from Nogizaka46」

日程：2017年12月25日(月)
時間：開場 18:00 開演 19:00
会場：都内某所

cls

Pmed

順便宣佈卒業

關唔關你事

同出之前一個月既銷量比

金巴越黎越harsh

究竟有幾多人買返去真係睇字而唔係為個書皮

係咪松村唔理佢

花花早畢業係好事
專心做舞劇台仲好
留係乃團真係好多制肘

雞同雞蛋問題
佢係乃團mb先接到舞台劇job啫
畢業後仲有冇咁多job先？

勁喎

算係對我呢啲聖誕正日無街出嘅毒撚嘅一點仁慈

整靚少少啦d石

咩驚?

邊撚到晶

係街執幾舊石頭就當係

無實力既話唔會仲揾你接舞台劇
花花做既全部都係出名
孤星淚黎啲大派舞台劇
揾角唔會咁兒戲

都要間經紀公司有勢力先得

增長率10萬%乜撚野數字黎

唔知班作家會點諗呢

之前一年賣幾本，依家突然賣幾千本

只係為左書皮

駁唔到

垃圾

D member自己是但寫d野出黎再用自己既相做封面銷量可能同依班作家差唔多

jm9

hea能到

妳愛吃蕃薯

禾係大蕃薯

好靚呀

一生只愛西野七瀬

禾花有禾旺住

燈死左日奈G啦

見過有馬會豬做封面既減肥書有得賣
不過唔知賣成點

如果花花畢業後 有間出名既經紀公司簽佢
我覺得黎個機會好大

復出空降

音驚有event了

禾まいまい

打其他歌拎心先打到6單，打6單果d分先計 event point

煩過西

一寶ching要唔要

d痴線佬又要好似乃木戀咁打幾億分出黎

睇人沖緊，原來唔難，打神デート都有成百幾萬分

完

百幾萬分咁個member幾多血？

你好似唔係刷左好耐咋喎

2百幾萬血

前日開始，得閒先刷

咁d攻擊力係咪都仲係10萬一下左右

要牙‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

成日偷望禾俾人影到啦

你個名呀

迷七

影衰哂迷七既手足

辣殺

你同守青一樣!

啱呀啱呀

迷堀

呢度都被人bin

回頭是岸!

又唔會，本身都

找不到搜尋結果

北野日奈子です。

根拠のないくだらない噂や
誰かがついた大嘘で
どれだけたくさんの人に
不安や不信感を持たせてしまうのか
私はこのお仕事を始めてから
痛感しよく理解しました。

どうでもいい大嘘にも
私としてはいちいち反応することが
おっくうであり、無視したいところですが
誰かのついた私に関しての嘘や噂話によって
誰かを傷つけていたり誰かの信用をなくしてしまうのなら
真正面から全否定したいと思い
ブログを更新しています。

体調を崩しはじめた頃から
スタッフさんに相談し
私のわがままでギリギリでお仕事の判断を
してもらったり、
今回病気の療養のため休業を決断した時も
何度も話し合いをして
今の私にとって一番いい選択を。と
私の思いと身体を優先して下さいました。

そんな大きな決断をし、療養してる今
ブログやメールでしか否定することも
思いも伝えられない今だから
私は今真剣にブログを書いています。

今までも休業中の今もこの先も
ありもしない噂や嘘に
私も皆さんも巻き込まれてしまうかもしれませんが、
皆さんのみている私を信じてください。

私も私がみているものを信じて
努力、笑顔、感謝を忘れず頑張ります

またブログ更新します！

○今日の話

先日iPhone8を買いました！
前のiPhoneは3日ほどで画面を割ってしまったので今回こそは...！と思ってケースをモコモコでしかも肩がけになっているものを買いました
なのについ数分前、肩がけの紐を持って歩いてたら勢いでベッドの角に画面をぶつけて破損しました...
盲点...（；＿；）

さすが先生

一定有好多人迷堀

西野七瀬手機mail 021217

おはよう！
早晨！

2018年ようのスケジュール帳を探している…
買いに行けなさそうだから、ネット。笑
揾緊2018年既schedule book...
因為好似行唔開去買、網上買啦。哈哈

今日もがんばろ〜〜
今日都要加油～～

ななせ
七瀬

真係病先算
選擇性地病真係好離譜

唔是話溝左丁家仔咩

[無聊文]

音驚SSR卡技能excellent support 將good/great 變excellent
進化SSR+之後bad/good/great 都變excellent

如果一隊有齊excellent support (XS) (M) (L) (XO) 會點呢
support(XS) gauge 50, 發動期間 lv1 11 練滿 lv5 15
support(M) gauge 65, 發動期間 lv1 16 練滿 lv5 20
support(L) gauge 80, 發動期間 lv1 21 練滿 lv5 25
support(XO) gauge 95, 發動期間 lv1 26 練滿 lv5 30

做成圖之後紅橙藍綠表示幾種發動期間, 黑色表示聯集
如果一首歌有600個note, 齊隊之後有450個note都有support
要full excellent都唔難了

琴子

肥左

想問下升技能個度
送個d 紫色波波要點分配食?
我技2 一次過食三粒都唔升, 佢又冇寫一粒升幾多%

抱歉

技術搭救better

我會少啲同白白食宵夜

紫波 = 最低層無課窮撚做日任賤過地底泥
兩次5粒波都升唔到

刷石進到張白麻同七仔就已經滿足

攞返屋企喇

屋企有個真人係度

傻人發現

你練到自己玩到full excellent都未抽得齊腳啦

關唔關你事!

Sor 唔關我事

呢位ching好harsh

琴子Karin 得一可安天下

Both ching is correct

留名

究竟邊度可以有 android 5.0嘅模擬器 down唔到隻game

唔知生狗睇住James世盃中出日本會不會高潮歡呼‼️

Rhythm Festival

正呀
花花 mtv unplugged live

我愛你

用模擬器點玩

佢應該用黎刷首抽姐
但模擬器都好似有得set keyboard hotkey, 不過刷上去果下唔知得唔得

聽日考jlpt 既手足加油

N6渣渣為你們打氣

我下個禮拜先開始學

N10留名

加油

N100留名

我聽日考
好撚驚

加油巴打

用apk檔直接安裝

白雪雪

廁

多謝巴打

呢集琴子係幾靚既, 但內容太重口味
不backup了

返老還童

飛機音better

oricon 2017 寫真集 ranking

*1位 228,783 白石麻衣写真集 パスポート
*2位 126,700 齋藤飛鳥ファースト写真集 潮騒
*3位 115,721 石原さとみ写真集 encourage
*4位 *85,168 橋本奈々未写真集 2017
*5位 *78,821 衛藤美彩写真集 話を聞こうか。
*6位 *61,937 竹内涼真写真集 『1mm』
*7位 *59,501 AKB48総選挙! 水着サプライズ発表 2017
*8位 *56,523 西野七瀬写真集 風を着替えて
*9位 *54,121 秋元真夏ファースト写真集 真夏の気圧配置
10位 *40,753 NMB48 吉田朱里ビューティーフォトブック IDOL MAKE BIBLE@アカリン

10 個中 6 個
會唔會屈左少少

小田牙

mail勁多呢d spam圖

禾月

後面有人 西緊面

白花 白白misa 大滿足

MI$A d淫味真係無時無刻

公開處刑

Blur左邊個

愛你

刷咗成個朝早一張ssr都冇

發夢同堀堀一齊整蛋糕

究竟你個名係乜嘢回事

考試啦 好緊張

你掂既

你個名又係乜嘢回事

究竟我人品有幾差
抽咗差唔多五個鐘

5個鐘就想中

禾刷左成個星期都唔中

你叫自稱一生只愛果位巴打送個acc俾你啦, 我見佢成個星期個rank都冇升過, 張娜娜仲係得lv1
原來去左同堀整蛋糕

感覺麻麻地 差啲唔夠時做

我好過你，成份尻估

係囉勁過份

屌你禾有on拎石架

你哋刷咗幾耐

你考N1?

我listening應該炒左

影衰迷七

七仔：金庸...

星野F/鳥F/松村F/白石F/かりんF/櫻井SSR/山崎SSR/久保SSR/北野SSR
有無人想要
刷唔到娜娜F

無刷過

唔玩

幾好玩

如果聽日update出新卡你係咪又要再刷過

反光板咁

電腦有腳本

求教學

不過要睇下你中乜嘢卡都自己 再開

正到癲

刷左5 場

小百合

煲野咁既色

係咪乜野紫薯乜乜鍋

謀殺

高山
大園
生狗

blind

呢3位巴打

乃po已死

蓮加: #MeToo

音game 個event 要去邊禁?

唔do點養七仔

頂牙隻音驚on9架
更新完D歌同Live影像要重新down過

係
chi97sin

想要，個ac仲喺度？

見無人講以為得自己係咁

但去apps個位睇容量又無少到
一陣又double count...

點解個game會design得咁蠢

me養

me養得了

等睇維護又派5粒石

咁首event歌點先有 係咪要打左個心出黎先有

炒左班IT狗佢啦

打左一首歌都唔見有
到底係點?

北野果個ac

垃圾app

應該係到 要搵apk更新左先

要打其他歌打夠心先開到黎玩

極寒酸

滯港渣3點前要打活動要改咗電話做日本時間先打到

隻垃圾game有啲位睇你電話時間
每日login都係咁

乃團offical youtube channel而家係咪用到？

好憎ranking 好地地跑分唔得既，仲要ranking個分區分到咁細

點解去到一間冇咩人既餐廳都聽到有人開乃音驚🤦‍♂️

This?

me 頭先咪響度, 仲有播綠團首歌
毒L果然矛存在感...

重點唔係SR咩

有矛飛鳥F

有冇高清到? 定都係360p?

一開始已經冇期望過有SSR

我果間播jazz

打expert先得13粒心

糞驚

一陣儲夠120粒心又手殘就真是唔能玩了

我已經棄左驚了
你呢？

24粒咁玩咪得，點解要120

世界上點解會有咁治癒既女仔
我老婆 西野七瀬

cls加拿大....

差啲以為無著...

最近Karin無咩單人照

你個名

乃po d手足個個都嚴人寬己
明明加推一d都唔過份

嚴晒所有人嘅話大把人要改名

岩牙，被追擊既都係打著一生只愛旗號但又加推

你地會用老婆真名上連登架咩

你咪用緊囉

禾都用緊

仲乜揀首生唱既黎做event 歌
走哂音仲要打成個星期

轉返輕量mode咪得....

live不嬲就咁睇就算，點會聽佢音源

我帶耳筒玩
第一句嚇到機都跌

mute聲玩

四大尖刀又贏

堀

邊個隻閪手遮住個加拿大=.=

痴撚線

OL

飛機音黎排成日代打

有玩既加下小弟
426782539

用緊

收聲啦撚樣

你看看你！哈哈哈

Weekly mission是咪reset左

無reset都係1/7
你會唔會開咗幾個account得1個拎到login bonus🤔

白麻搞咩...成個人橫左

禾腩不嬲都咁正

冇喊咪俾面你, 要求咁高

最近好中意睇D 14 15歲 mk妹ig

低汁

link呢

冇得唔買

sex fa

禾 ：BB，嫁俾我，做我老婆，等我照顧你一生一世。
堀堀 ： (吸氣~~~~~~~~~~~~~~~~~~) はい！

=.=

他正踏上不歸路

跟你一樣

同0青有咩分別

又話戒買

次次都話買埋呢本唔買

是好笑的

邊有廣過買埋唔買

阿伯真好人

忍不住要正皮自己Desune

馬拿豬俾女高中生處刑

但Why佢無負皮之餘重有正皮

前幾日仲係情婦

你檢討下先

當年走馬錦西城 曾為梅澤醉似泥
二十里中香不斷 青羊宮到浣花溪

好濕好濕，給你點讚

你又沉多件?

今日點讚, 聽日情婦, 後日老婆

[img]
由80幾跌到落150幾
有冇人教我可以點打番上去
上面d痴線佬成3億分
點打呀

d痴線佬高你廿幾倍

係咁fail 唔好意思

你打misa?

最鐘意みさ呀嘛
麻衣同七瀬d分仲痴線

有線大賞絢音裡 centre 突然好 hit

咁打返上去好易姐，用錢推炸麻

不是還有信用卡嗎?

應該都有d技術呱
諗住買100個雪人推上去
如果都冇成億分我應該轉人拎卡算

呢隻驚冇技術，只有計數

好想要美彩大頭

個fd宜家頭幾名，佢係打到vocal加4xx%,打一次神デート有百幾萬分

橫掂都係燒銀紙
點解唔等過埋運命選擇多40%先開始燒

係咪要係咁刷第3關d 波波
我+得238 差咁多點追

3個都要刷

其實係睇你aim咩位黎打，唔一定要追到好似佢地咁，人地果d係打左好耐個lv同卡夠高夠多，d資源先打得比較高回報，你低過佢就係要用錢砌佢

今日係咁刷先

飯豐IG

又屈我，出左坑都要鞭

一王

比周平咀過嘅女人 & 即將可能會同周平咀嘅女人

如果冇咀 班漫迷會點做

投錢賭寢 羊車望幸 鋪宮焚香

大粒墨都有pster

浜辺美波

野村

垃圾野村

兩個都不了

趕客咩

搞掂

event歌full未？

頭幾名咁癲 我諗住3億分咁上下應該夠我桃子50位 而家睇黎要課多三pack先

禾豬禾白禾波禾殊殊

但點樣可以去到400% 聖夜150 抽人125% 活動100% 淨低邊到有？

擁抱乃木戀

要課咁多都味必追到
搞到我想放棄唔追
屌你留番d錢 過去揸手好過

9pack姐 有幾多 課舖FGO都唔止

我睇錯

我就覺得奇怪

頼れまチュー！

rich

似

以為茜茜黎

pat陰錯方向都話似牙

驗眼啦死盲撚

呀梅仲似喇

堅似

第二張圖有啲似
上面嗰張唔似

做咩叫人道歉, 搞到成個丁家飯咁
WFC

似橋本多 d

硬照唔似，但睇live真係幾似，個神態

要扮有幾難, 日本最鐘意マネ芸

有矛手足一齊愛回家探大佬

回家了

回左留名鳥

睇佢地照騙就幾似既 一上電視就見真身

樹大有枯枝 飯多有白痴
咩團嘅飯都好總會有部份係咁

蓮加獨贏

🤦‍♂️

高算睇相都唔係好似

回哂家了

認錯三上

我奶

あ～～～～～～

清淨有清淨好

杏仁魚

左

Karin黎排成日代打

未播已經知係放送事故

右

咁搞笑唱依d

手足有冇回家

咩歌黎
點解會唱其他歌

pokemon, 涼宮春日，disney

第二個配首咁既歌簡直收視黑洞

此登已死

仲有人嫁

回家未

大佬唔比回

大佬笠左水啦

小田繪里奈=高登乃po大佬

冇加拿大睇

見唔到佢

改左Risa

櫸狗躝

靜過圖書館

愛回家

做花瓶咪算

好靚

我白櫻

this real

d低音吊打大原櫻子啦

聾

大原櫻子淨係識鳩叫

發覺叫親大xx子嘅都係好女仔

鳩叫拉高音就以為自己唱歌好聽

睇嚟我可以溝堀堀了

最高

禾優

禾傻

008食能屎

講得好‼️

兩邊都

關你咩事牙

襲

白麻
大原櫻子塊面好肥

依點我都唔否認

一定要髮型carry包住包包面

花花又黎

花花走錯位

七仔係咪係台下玩switch

唔會掛

万理華出寫真

佢都無野做啦

陣間嵐果D係度唱緊歌, 中間一兩個鏡頭影到你打機, 班J家fans仲唔屌到你上天花板
應該冇人咁夠彊

不知幾專心

睇左兩個008地下d節目, 好似沈沈地船

有無link

ja ga

淨係有睇俺の持論

008都沉...

臭雞

醒呀！！快啲醒呀！！！

不了

橙

冇若月既

要打面仔幾巴，醒呀

008都反

鐵人豬帶老婆返香港

真係黎

FANS嘅頂點

full ecxellent左

咁都得B？

香港

尷過西

老是常出現

如果俾著禾個推去香港影, me一定好興奮

見唔到都冇用

最谷既係去晒日本先黎hk

不要再說鳥

同七仔握手講過香港
不過唔夠時間

Karin第一次黎左香港就試握
之後對Karin留下好印象

好想琴子都黎香港

冇計，玩緊課金game
不過黎緊活動拎到幾隻SR, 升完換走d R應該有得再高d 分

加魯魯expert都過唔到

用hp硬食紅血過

沈沈地姐, 又未沈哂
有諗法既女仔係吸引人既

魚love song 最尾幾粒音點玩
有兩個透明時鐘個度, 次次都miss 最後

咪睇住禁，咁心急做咩

渣ga

今晚食飯幫禾過

世界一番孤獨lover個expert好好玩

發覺唔聽音樂玩好d
連續三次fc

試下數拍子

咁個樂趣係邊

較快d咪可以聽住打

我宜家較7.5都仲係少少慢

聾人玩陰驚

唔得架, 禾法國隻驚d圈圈係比拍子慢少少

你返去臭臭度啦

呢度調教

你地玩隻驚有無打call

咁你平時聽歌會唔會打call

跳埋牙me

真飯

我打event歌

海岸線を

fd:まいやん‼️‼️‼️‼️‼️

🤦‍♂️

撮影の合間
お菓子とか飲み物置いてるスペースで
ももこが売り子さんになってた。
たまに 注文入りました〜言って誰かのもとにお菓子届けてるかわいい
オススメはいちごで、
お肉は取り扱ってないそうです…

今日もがんばろ〜

ななせ

─ 232,156 白石麻衣 『パスポート』(講談社) 2017.02.07 [2nd.写真集]
─ 1??,??? 西野七瀬 『風を着替えて』(集英社) 2016.09.27 [2nd.写真集]
─ 1??,??? 齋藤飛鳥 『潮騒』(幻冬舎) 2017.01.25 [1st.写真集]
─ *8?,??? 西野七瀬 『普段着』(幻冬舎) 2015.02.18 [1st.写真集]
─ *8?,??? 橋本奈々未『2017』(小学館) 2017.02.20 [2nd.写真集]
─ *8?,??? 生田絵梨花『転調』(集英社) 2016.01.21 [1st.写真集]
─ *7?,??? 衛藤美彩 『話を聞こうか』(講談社) 2017.04.25 [1st.写真集]
─ *7?,??? 白石麻衣 『清純な大人』(幻冬舎) 2014.12.10 [1st.写真集]
─ *6?,??? 橋本奈々未『やさしい棘』(幻冬舎) 2015.08.28 [1st.写真集]
─ *5?,??? 秋元真夏 『真夏の気圧配置』(徳間書店) 2017.02.28 [1st.写真集]
─ *4?,??? 深川麻衣 『ずっと、そばにいたい』(幻冬舎) 2016.06.09 [1st.写真集]
─ *39,440 堀未央奈 『君らしさ』(主婦と生活社) 2017.11.24 [1st.写真集]
─ *3?,??? 桜井玲香 『自由ということ』(光文社) 2017.03.08 [1st.写真集]
─ *2?,??? 高山一実 『恋かもしれない』(学研プラス) 2016.09.15 [1st.写真集]
─ *23,166 若月佑美 『パレット』(集英社) 2017.11.07 [1st.写真集]
─ *2?,??? 生駒里奈 『君の足跡』(幻冬舎) 2016.02.24 [1st.写真集]
─ *20,165 新内眞衣 『どこにいるの？』(光文社) 2017.11.14 [1st.写真集]

OL 加油!!

要買了，睇鐵人豬
そして初回仕様限定盤に収録される特典映像「"Super Under"Music Video Collection」は、アンダー楽曲のMusic Videoが全てコンプリートされているだけでなく、「君は僕と会わない方がよかったのかな」Music Videoの山田篤宏監督に手掛けて頂いた中元日芽香ドキュメンタリー映像、また伊藤万理華の個展「伊藤万理華の脳内博覧会」の会場限定で上映された「トイ」「はじまりか、」も追加収録する事が決定しました！！

推鐵人G

cls

溫泉拉浴巾

頂笑左 講開又似

轉埋sod debut系列個花園就perfect

麻油巴對AV都有深入研究

佢可能拍過呢

連Canada都咁有研究點會對av無研究

乃po人才輩出

成班咸濕仔

男人唔咸...

老豆應該成日睇父愛如山

乃po仙人

請大家多多支持

鐵人豬諗住買幾多本

你用錯單位了

1

●1月7日(日)午後10:00〜 『2018新春60分SP（仮）』
ゲストに初登場の齋藤飛鳥、2回目の登場となる生田絵梨花、中田花奈を迎えて新春60分スペシャルをお届け！レギュラーチームとゲストチームが豪華お年玉を懸けて英語バトルを繰り広げる！

一箱

冇錢

見哂家長, 幾時結婚?

又呃錢

乃Po加埋起碼都幾圍，禾可唔可以做花仔

死守2%

青一定好靚仔

一次10抽都未抽過就出第二個POOL

屌咩
咁撚快

玩奇些奇啦

仲要分三次屌佢老尾

奇些奇仲要有得換5星

Ok啦，你都唔係第一個咁講架啦，d茶記呀姐賣菜呀嬸都成日靚仔靚仔咁嗌我,搞到禾都唔係幾好意思

哦.......

迫害無課金窮撚

翻去格劍啦You

得條濕鳩短片, 唔抽都擺啦

點解個個都知我d野想洗底

即係50本

me已經代你出席禾鳥dinner

交比你

btw下星期出黎食飯

終於見到a

呀
妹
心
口

SOR!!

聖誕娜娜好正

抽未

你公海個日文post好勁

我琴晚大力D濟sor

原來邪骨成日開po 冇浦果啲台唔知

你呢D留日巨，入去日文挑機，一拳一件啦

無課玩家

即刻入去學野

學到野了

無俾錢無得玩個年度回顧

而家先得5000分

要2000名內先有まいやん

玩多幾舖easy拎full combo bonus衝

Easy full combo有幾多分

連hard都過唔到

玩普通關都手殘

1212隻腳呀，幾時郁到隻手呀

馬神又開分身

都是禾條女

愛

西

野

七